《東方日報》頭條：見死不救 呢個政府唔使恨 下世咪做香港人

救你老母 接你白粉編輯部度隔離好冇？

方向報

第一眼睇左癡漢困湖北

你今世已經唔係啦
生生世世做支那人啦

東方支持港獨

東方淨係敢屌林鄭政府唔敢屌中共

港共政府冇屆可以做得長10年，全部夭折政權…

東方都怒屌睇黎柒婆都pre-condom緊

1月志淫
2月屌明
3月

係上面唔俾人走

佢踩完香港 之後就會捧共產黨/中國架啦
依個係一個社會工程黎架, 目的就係削弱香港人對香港人的身份認同
轉而認同中國人的身份認同

遲d就會吹奏支共

方向報係到造謠 分別話中共無能處理唔好

西方日報

唔係親政府咩
我支持唔接

佢地係支那人 唔係香港人

無人叫佢23號衝上去武漢

林奠今次真係食死貓

背景咳聲世界級

下一步係讚澳門??
E排我識既藍屍都係話點解澳門做得咁好
香港政府咁差 係咪為澳門取代香港個計劃鋪路?

彈出又彈入

撤僑即係唔信中共中央，唔信習近平嘅能力啦
接咗返嚟係咪放入狗屋隔離先

你唔係朱媛 緊係唔會理你啦

有咁低質咁低，到習帝一換人就拎晒光環，好一招政治回血劍

救你老母，去你集團大廈做檢疫，ok?

我又諗起朱媛朱媛朱媛朱媛嗰個痴線post

拎林奠黎做坦姐
咪即係大陸啲人拎武漢市政府啲人黎食傷害姐

放心 然後林奠會出手救！

咁快幫佢諗定下世

幾好 屌林鄭就岩嫁啦
越屌林鄭
林鄭越唔會做
帶出政府係廢柴

佢屌下政府我又唔反對喎

探外父外母
係上面自生自滅啦

係
所以睇呢份報紙要用腦

依排白粉同三色都轉軚罵777
應該過多排就換人

今世就不要做吧, 下世不如下下世

條柒婆殺左幾多香港人+毒害左幾多手足被炒被捕
佢點都係香港既千古罪人

白粉派人上去報導先啦
又唔係親眼見 人講你又信

自動放棄港籍
林鄭笑得好開心

曾蔭權其實得嘅

咪同排口罩班廢老一樣
屌政府垃圾 但從來唔會屌popo / 共產黨
然後班大愛傻西以為「we connected 」

內頁已經讚緊澳門

家陣祖國醫療水準有咩問題？習主席已動員數十萬醫療人員全力應對瘟疫。信黨信國家信政府！

大灣區政府

廢佬請安息

證明一國兩制冇成功過，只係王毅自己打飛機

仲有星島都開柒婆波，又有疫症仲藉口

接你老母

支持特區政府
反對抹黑政府

東方係咪想搞港獨？

吓留係偉大支國有咩問題
可防可控
上海深圳北京遠遠超越香港！！
東方咁政治唔正確

好快會接啦，接完日本鑽石公主號果批，無人反對，順理成章接湖北你地呢批回港，港府用心良苦呀屌你！

將港共的錯推晒比林奠，開始造下一個神

接你老母咩
支那人收到風要封城都識走
你揸住張香港身份證反而選擇繼續留喺武漢
你話係咪抵撚死

6月狗打東方記者個派都怒屌過一排啦

個政府衰就下世唔做香港人? 個政府養大你生你出黎架?

抵你命送支那啦傻閪!~

呢次係咪抗爭以黎第一次連登仔同政府有相同意見？

林奠::咁九大餐，叫我點搞呀？要揾老相好傾番晚先喇諗起就開心，咪咪嘴咁笑

白粉報做咩事

又食咗白粉？

高官一早做哂外國人，留返你隻支那賤種係上面

建議只救英籍港人(1997前土生土長，或1949年前來香港)，
同港籍港人(1997後土生土長)

陸籍港人(1949後來香港)唔應該救
因為違反中國一國原則，陸籍應該接受中國大陸治療

佢係中国人喎，邊係香港人

屌你咩叫新冠肺炎

武漢肺炎就武漢肺炎啦

奶撚到雪雪聲

香港人好地地點會年廿九上支那
支那人就支那人啦

小罵大幫忙
維穩一部份
冇乜所謂啦
事實個政府真係廢柴

帶埋仔女探外父外母
即係條死賤種娶支那西，生左幾個支那賤種，on99 明知大爆都上去送死。

今次支持政府唔撚接佢
今次唔接少左五隻
佢同佢個支那老婆加三個女

其實係因為香港政府呢樣嘢天生就有一個最大嘅缺陷，就係冇實際主權同治權。

港英年代嘅香港政府喺施政嘅時候基本上係完全自治，英國果邊授權來呢邊嘅總督係同英國果邊嘅總統平起平坐，冇話一定要香港做一d政策來遷就英國，完全做到為香港本地人自身利益著想嘅目的。所以主權移交前嘅香港基本上唔會受到來自殖民主方嘅施壓，施政上可以專注香港市民，可以一步到胃。

但係移交之後，中共作為殖民主方，透過操控選舉，以代理嘅形式控制香港政府。喺實際操作上香港由國降格成區，特首同国家主席再唔係平起平坐嘅關係，而係有主僕嘅關係。咁樣嘅一個政府自然就要向中共方靠攏，利益亦會以中共方優先，次要（甚至第三）至係香港人。

呢個架構下嘅特首原則上係冇可能為到香港人利益著想，喺中共同香港市民嘅矛盾之間，夭折政權呢個問題係唔會解決到。真雙普選都唔會得，只有獨立至得。

有大陸閪畀你屌， 幫你生鳩埋仔女， 依家係你報答大陸嘅時候， 返嚟香港做乜鳩？

29號明知上面爆緊都仲返上去
咁鍾意返武漢，而加想返落黎，哈

咁你咪留係上面做武漢人

快點取代我

方向報竟然主張港獨，本人代口交部強烈遣責

今次撐政府呀 成班潛在帶病毒既人返黎做乜 由得佢地自生自滅

十成佢哋有家屬喺湖北

鬼打鬼，支持港獨？正

近年黎講貪曾叫連任過一次 不過佢第一任係執老董手尾

中共真係當班鬼佬盲，唔信香港，都唔會信澳門啦，信台灣唔好？

雜種唔信香港人
d維穩費淨係俾d心腹分配
舊時d大台molamola

喂 想辭職又唔俾走，俾著我係777我都攬炒鳩做啦

政府 不等於 中共

屌你老母
明知有疫情仲去，自己唔使負責呀，你要死咪比你死囉，你老母仲鬧人唔救你

咁下世做中國人啦

啱呀，777用緊暗黑兵法：鳩做搏炒但個問題係冇人敢上，所以搏炒都冇用，炒唔到

相信政府！

武漢肺炎都係咁 地方官有錯 中央永遠都係啱

後面咳到核爆咁
仲接佢？
就地處決佢就差唔多

包機=港獨

條友用字都知唔係港人，仲要疑似佢老婆咳到就死

當市民有強烈不滿果陣咪推啲細既去死囉
睇下黨媒點樣推晒啲責任落武漢市啲官員到 你咪知佢想點
衰既唔係中央 係部分地方官員
衰既唔係中共 係林鄭月娥

唔撤得，撤走港人即係認同美帝所為，簡直係喪權辱國。中國人當然要同武漢共存亡

返大陸預咗啦， 冇事又話大陸好有事又要沖返香港

不推文

白粉報收皮啦

娶支那婆生三件又三高長期食正苦藥
呢啲廢中廢老就真係No stake in society啦

你係中國人呀

搞分裂國家？

扮乜鳩丫党媒

唔算喎

一早講唔接港人單野可以發大 03年沙士台灣有個旅行團其中一個小妹妹發燒 已經出包機接哂成團人返香港

唔係一早講左林鄭三月要下台咩

無錯 真係痴

中共幾時隊冧呢班湖北港獨？好撚煩膠

方丈報

做支那人囉口罩都無得你戴呀，港豬

唔好傻啦，成兩千人喺上面，邊有位放喺香港隔離？鑽石公主最多咪幾百人

宜家係人都屌林鄭 又東方又何柱國

連我個港豬老母都開始屌

柒婆夠膽搞港獨咪派包機囉

你們還有黨呀

condom+1

政府係仆街，不過哩啲明知有疫症仲係都要死上去嘅撚樣亦唔抵可憐。

你十號風球仲去睇浪，就唔好諗住要人冒險救你啦屌。

咳果位一定係氣管有問題

支那講咩都唔洗信啦

屌你老母咩，香港本身就係國家嘅一部份，跟本唔存在冷唔冷血嘅問題

阿藍死左未

咁睇林鄭似準備收皮
中共推晒所有責任落去佢到

中央政府會救你的。

因為佢副尊容真係似「癡漢」嘛

佢會係咁讚大陸10日可以起到一間醫院
唔知嗰個潛規則就係可以鬧爆香港，但要係咁吹捧大陸，叫啲人返大灣區

林鄭落左台習近平一定突然唔再小學雞啦

底死

不嬲呢D建制爪牙唔關支港關係/民主自由事既野點屌都得

原來湖北政府無責任，學到野了

都話有病就即刻槍斃最啱連登仔心意

雖然擺明係維穩技倆
但反正邊個做特首都係咁仆街
我都係想睇第一名仆街先

你中共係拉佢落馬
我唔反共一星期！

香港獨立 唯一出路

死撚咗佢啦武漢撚樣

以前無事走咗去，今日有事返返嚟。

而家信唔過大陸政府大陸醫療水平領先香港 火神山小湯山都贏啦
梗係大陸醫最好

咁大個人自己評估風險啦，佢過年前先去，武漢肺炎之前已經爆發左啦

我老豆老母日日睇
但佢地無腦
紅到入血

報紙，政權同條藍絲咪一樣係垃圾唔使恨

相信政府，唔撚好接！藍線必需要血的教訓！

港獨日報

米飯班主又唔係林奠

呢個時候上得去既都係愛國愛黨既支那人
邊有分英唔英藉，都係賤種自己攞來
咁大個人自己負返責任

有東方，冇好人！

白粉白粉

生做支那人
死做支那鬼

支那人

呢篇野有預感遲D拎黎binc

抵死,可憐D細路俾廢中父母拉埋一齊死.RIP

+1

大家唔好開心住
將矛頭指去林鄭到
跟住換咗佢當解決
只係維穩

最好你唔再做！我下世繼續堂堂正正做香港人

香港係屬於中國，點解香港人走得，武漢人就等死？香港獨立咗？

去得中國做中國人 就唔好要求回國

有屌張堯明?

唔使恨，留在武漢就對了。

1月23日都仲上去

關差你事咩屌你老母，繼續賣鴉片呀，冚家產

次次都係咁推
衰在一蟹不如一蟹
搞到老懵董由廢柴變最好嗰個

有線記者,,都要自救.

林鄭會唔會調咗佢大陸 比個政協位佢做.
.. 好似老梁係後面成日串香港人 .
唔想呢個畫面發生, 有共產黨保護佢. .

咩叫見死不救，係咪否定中央防疫工作？